八一中共建軍節

無人去慶祝？

兄弟，終於有提